最好就長期閂左個警崗佢

發夢時警崗就係d警犬蛇王嘅地方

D狗一接完波無野做就會去個到呑Pot打機hea
多人嘅時候可以有成6隻狗係警崗白布入面打機

所以最好將計就計
汁鬼左個警崗佢
等d狗唔可以係入面嘆冷氣
要佢地係大熱天時或者落大雨嘅時候係街上面激到扎扎跳

用黎擺雜物得啦 都無用既